有無人特登開多個銀行户口攞多一萬？

想開多個中銀攞

政府會Check 所有銀行的登記
重覆登記 不會處理

弱智就唔好攞一萬蚊啦

中銀滙豐恒生我開哂😄😄 感謝政府

三個戶口
拎個最唔會用既戶口去攞

交你老母稅d fd?

等睇立flag告鳩政府

會唔會有不孝子拎過左身親人....拎多一皮..?

大把仆街會試 但入境出死亡證個陣 一早入晒電腦啦

done

一共有12間銀行參與派錢
有12萬